未來將黃絲同藍絲分開區住；好似以色列同巴勒斯坦咁咁

依家情況；抗爭起碼三五七年；係時候參考大家將黃色消費區演變成黃色社區；同路人慢慢歸邊；例如太古城-黃, 美孚係藍（假設) ; 大家有冇得諗

到你話事咩 到時有無樓你地住都係個問題

其實太古城都好多藍絲,不過冇出黎拱而太古黃絲出哂黎先感覺上多黃絲,上屆太古東選區王振星都係51% VS 49%僅對家,太古西選區就因為趙家賢經營多年先可大勝

利申:四家親戚住太古城,全鳩部藍絲包括我老母,另外七家朋友住太古城,五藍二黃

成立個 香港版黃色淡馬錫有冇得諗?

係啦 一係將香港分一半 最多黃絲佔4 比藍絲佔6
至少可以換尼和平 佢地有佢地送中好親中好
唔關我地依邊事

天水圍，將軍澳，沙田，九龍除左觀塘

其實係睇邊一邊既人買樓多
唔係就變公屋=黃區

黃絲港島九龍，藍絲大西北

舊屎香港人 特別有少少成就嗰啲好多藍（港島東）
反而新界，由於多新樓、樓價高迫年輕夫婦入住、面積普遍大鼓勵生育，人口長期年輕化，反而仲黃你睇2016立選票王個票倉喺邊就知

可惜現實係掉轉

啟晴邨在狗聾

點解有錢就藍? 可能得番新移民同廢老先藍

5毛
想香港變南非方便你主人管理呀

有錢佬區：藍
中產區：黃
新移民區/廢老區：藍

中西區做例子最清楚
最有錢嘅山頂選區就自由黨（藍）
半山區嗰堆選區（半山東/衛城/東華）就係黃區
去到山腳沿電車路嗰幾個選區（上環/西營盤/石塘嘴）全部都係禮義廉掃晒

九龍塘區變藍好唔好
我想屋企變淨土

其實姐係 南北韓

黃香港同世界接軌 & 做生意 & 講英文

藍香港同中國北韓伊朗接軌
(慢慢周好似就係用香港公司 用 hsbc同伊朗做生意，所以俾美國加拿大捉， dklm 整臭香港個名）

黃香港用一國兩制
藍香港用一國一制 ?

黃住香港，藍返大灣區